天文台明晚考慮發出一號戒備信號，有機會打破最遠發出一號風球的紀錄

天文台會在明晚考慮發出一號戒備信號。天文台說，按照現時預測路徑，超強颱風「山竹」會在星期五及六移向呂宋一帶，它的路徑及中心風力有機會受地形影響而改變，但預計在進入南海後，仍會維持在超強颱風級別，雖然其後路徑及與香港之距離仍存在變數，但它的環流廣闊，預料香港天氣在星期日會顯著轉壞，有頻密狂風大雨，海面有非常大浪及湧浪，低窪地區有機會受風暴潮影響，呼籲市民採取適當防禦措施，以及密切留意天文台發出的最新消息。

屌你老母係打風都都拿拿林打完個8號先，星期一等趕早班車返工啦柒頭